［重要幫推］沙田柚馬友入一入嚟

823吐露的海萬人牽手

沙田至馬鞍山人鏈，定咗路線係上圖藍色虛線。
晚上7點集合
( 希望大家早15至20分鐘到)
8點正式開始
八點半亮手機燈。
再次強調的是此活動並冇大枱
我只係借出平台幫手推廣，揾義工幫手係因為需要人 維持秩序同埋帶領人鏈。
但希望大家同心協力，一齊完成呢次( 吐露的海萬人牽手)活動。

集合點
1. 大圍火車站B出口
2. 沙田大會堂近城門河涼亭
3. 香港體育學院附近蛙艇訓練中心
4. 錦泰苑對出海濱長廊

以上四個集合點以安排義工幫手
沙田友、馬友齊齊支持
香港人加油
到時見

禮拜六見💪🏻

823? 禮拜六？

集中返出面3條線好過啦
係咪出個區都咁撚難呀沙田人

利申：沙田人

push

有冇統計過夠唔夠人？

集中返出面3條線好過啦
係咪出個區都咁撚難呀沙田人

利申：大圍人

會有啲難 不如呼籲去返本身安排果三條？

推推推

利申：沙田人

琴日見到都覺得宣傳有啲遲
同埋真係做點解唔過河沿馬鐵站做

借post

前線以後噴漆
請噴英文！！

1. LIBERATE HK

2. STAND WITH HK

3. GIVE ME DEMOCRACY OR GIVE ME DEATH

4. ChiNazi / XITLER

5. DEMOCRACY NOW

6. #EYE4HK

7. END POLICE BRUTALITY NOW

8. FIGHT FOR FREEDOM

9, HUMAN RIGHTS & HK
DEMOCRACY ACT

借小小位

824機場

五

取消咗啦，咪再推

721